見到成堆avger集合唔喊既人 一定係冷血

avger assemble

封住個窿先掂

乜野係avger

avgle太多廣告，喊𠹌左成晚

直情睇唔到 播片會自動飛去pornhub survey